1573 南方能源圍爐區

入黎傾下
揸幾多 幾錢買？
咩事停牌 停到幾時

仲未出通告

老千股唔洗理由賣左佢汁得幾多得幾多啦

我都奶緊野
唉